李思雅遭動物醫院要求賠償兼公開道歉：我講事實唔係屈佢

李思雅今日接受傳媒訪問，她說：「其實佢哋有我WhatsApp，因為之前同佢哋聯繫係用WhatsApp嘅，但佢哋（事後）冇再同我聯絡過。我喺社交網講出嚟嘅嘢全部都係事實，如果佢有啲咩證據或記錄，我都想大家出嚟傾、大家出嚟對質，我唔係屈佢，我真係只講番成件事發生嘅經過。之前《東張西望》都同我聯絡，話想可以跟進我呢個case，不斷聯絡間診所，但佢哋都係不斷cut線，唔肯對質。」

她堅持自己在社交網所屬的全部是事實，續謂：「我唔識法律嘅嘢，唔知發生咩事，我只係將事實講出嚟，我亦唔敢100%話剝完17隻牙，狗狗就盲咗，我亦冇咁講，我只係話佢做手術前一、兩日都係行到，跑嚟跑去，身體完全冇問題，有視力，真係做完手術後盲咁，我冇亂講，真係咁啱做完手術就盲咗！我都要問吓啲法律意見，我講事實係咪都要負上法律責任，因為我都唔係好識。」《蘋果》今日聯絡涉事動物診所，診所負責人表示，事件已交律師處理，暫時沒有其他回應。她又說：「要講嘅都喺聲明寫咗，所以現階段都唔方便講咁多，只係唔明白，一個自稱愛狗嘅人，點解可以養到隻狗咁樣，相信真相好快會見到。」

CCTVB偽人李思雅

好心佢去城大診所問下發生咩事再出post

一早去大灣區醫咪人狗無事lo

有無睇過John Wick 第一集